寫咗個EXE一鍵製作大量海報

相信大家遲下上莊/選學生會都需要製作大量海報

如果我寫出嚟大家覺得有冇用?

推 好有用
唔該巴打

推

但好柒

我冇咩美術天分

香港人好善忙,要列出6月至今事項

簡潔清𥇦就夠，貼上連儂牆就可以俾藍絲長輩睇
反正佢哋平時都唔係睇有美感嘅嘢

< 光復香港 時代革命>8月2日 公僕仝人 與民同行 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

用咩寫

git 一 git source code 去github, 如果係c++ 就幫你打個UI

好撚正

字要大粒啲同埋要粗體

Java轉exe

設計可以任轉, 用html/css改config就得

建議樓住可以換過隻exe打包嘅工具，呢個open source免費用，唔洗驚啲版權問題

建議樓主可以換過隻exe打包嘅工具，呢個open source免費用，唔洗驚啲版權問題

要靚就自己整la
gen 出黎既野好難整到好靚，但可以大量生產

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

幫推

javascript gen 得唔得？
成日冇 linux 分

最緊要比大家睇到啲黑警做過既野

一開始有諗過
但javascript有權限save嘢落local咩?
要set嘅話又會少咗人用...

html5 anchor 有 download attribute

會唔會放上github

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

勁，簡潔有力。

唔洗太過花巧

樓主唔opensource 我怕有毒 大家小心

推 海報工廠

文宣gogogo

無時無刻都同Linux有關

利申：有時用Linux

我希望同 linux 有關好正常
只睇大圍唔睇少眾咪同林鄭一樣

我怕code柒/俾對家拆嚟用啫

睇路 唔亂開exe是常識吧

I think so

我相信好快周街見到佢地

原意係想大家撳一下就run唔使setup java
聽日放返Source code上嚟

安全係最重要 你d code幾柒呢d時候冇人會理

大家睇都係人肉睇code, 唔會真係run

冇所謂啦
用到就ok
畀人睇到，提點你有咩可以改都好

idea幾好